吞槍 吞槍 吞槍 智障死廢警

吞槍 吞槍 子彈轟於頭上

郭富城既弱

張國榮既愛慕

都只因你太好 找不到應走去路
我要進已無去路 進退
我不知點算好 不知點算好
心中只感燥暴
我似跳進八陣圖 模糊探討
滴盡熱淚仍盡吐 心中絲絲愛慕
我已對你去盡了 心碎難補
但是現在還未到 雖則心聲寄掛號
我縱已去盡了 我滿心愛慕
吞槍 吞槍 吞槍 智障死廢警
吞槍 吞槍 子彈轟於頭上
滴盡熱淚仍盡吐 心中絲絲愛慕
我已對你去盡了 心碎難補
但是現在還未到 雖則心聲寄掛號
我縱已去盡了 我滿心愛慕
吞槍 吞槍 吞槍 智障死廢警
吞槍 吞槍 子彈轟於頭上
只因想得太好 不可啞忍你的態度
我冇怨你 我恨糊塗
此刻不知點算好 不知點算好
早經封鎖心的退路 要去我也無去路
情感已經迷路
愛慕 令我迷途 吞槍 智障死廢警
愛慕 愛慕 令我糊塗
心迷路